**甘柏聯足球俱樂部**（**Gombak United
FC**）是[新加坡職業足球聯賽的一支球队](../Page/新加坡職業足球聯賽.md "wikilink")。

甘柏联队在1998-2002年间参加了[新加坡職業足球聯賽](../Page/新加坡職業足球聯賽.md "wikilink")，之后一度退出联赛，俱乐部的最佳战绩是1999年和2000年的第五名。球队同时获得了1998年和2000年的**联赛最佳教练奖**。之后球队遇到了财政困难，俱乐部于2002年退出了联赛。但於2006年重回**[S-League](../Page/新加坡職業足球聯賽.md "wikilink")**。

在俱乐部加盟联赛之前，球队曾叫做**红山流浪**。

球队主場原先是在[女皇镇体育场](../Page/女皇镇体育场.md "wikilink")，但重回**[S-League](../Page/新加坡職業足球聯賽.md "wikilink")**便改至[裕廊西体育场](../Page/裕廊西体育场.md "wikilink")。

## 歷年戰績

### [新加坡職業足球聯賽](../Page/新加坡職業足球聯賽.md "wikilink")

  - 2011年 - 第六名
  - 2010年 - 第六名
  - 2009年 - 季軍
  - 2008年 - 第五名
  - 2007年 - 第四名
  - 2006年 - 第八名
  - 2003年-05年 - *沒有參賽*
  - 2002年 - 第十二名
  - 2001年 - 第九名
  - 2000年 - 第五名
  - 1999年 - 第五名
  - 1998年 - 第十名

## 外部链接

  - [S-联赛中甘柏联简介](http://www.sleague.com/clu15.asp)

[Category:新加坡职业足球联赛](../Category/新加坡职业足球联赛.md "wikilink") [Category:
新加坡足球俱乐部](../Category/_新加坡足球俱乐部.md "wikilink")